別人恐懼時我更恐懼，別人貪婪時我更貪婪

-人生五星星（2020）

1137